有無文宣幫手繼續製長者圖....

有無文宣幫手繼續製長者圖....

點解依家停晒....

長者攻勢不能落後於 cctvb

唔識做，我唯有幫手推

幫手推~

推

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

search 長輩圖生成器
就咁打內容就得

自製器